`Разработать тестовый скрипт, который будет соответствовать следующему сценарию:

Часть А. Создание продукта:
1. Войти в Админ Панель.
2. Выбрать пункт меню Каталог -> товары и дождаться загрузки страницы
продуктов.
3. Нажать «Новый товар» для перехода к созданию нового продукта, дождаться
загрузки страницы.
4. Заполнить следующие свойства нового продукта: Название продукта,
Количество, Цена. Свойства продукта должны генерироваться случайно
(случайное название продукта, количество от 1 до 100, цена от 0.1 ₴ до 100 ₴).
5. После заполнения полей активировать продукт используя переключатель на
нижней плавающей панели. После активации продукта дождаться
всплывающего уведомления о сохранении настроек и закрыть его.
6. Сохранить продукт нажав на кнопку «Сохранить». Дождаться всплывающего
уведомления о сохранении настроек и закрыть его.

Часть Б. Проверка отображения продукта:
1. Перейти на главную страницу магазина.
2. Перейти к просмотру всех продуктов воспользовавшись ссылкой «Все товары».
Добавить проверку (Assertion), что созданный в Админ Панели продукт
отображается на странице.
3. Открыть продукт. Добавить проверки, что название продукта, цена и
количество соответствует значениям, которые вводились при создании
продукта в первой части сценария.

• Настройте выполнение тестового скрипта таким образом, чтобы при вызове
выполнения тестов (mvn test) он выполнился на разных браузерах: Chrome,
Firefox, Internet Explorer. Для этого можно в testng.xml воспользоваться
возможностью передачи параметров.

• Дополнительное задание по желанию. Можно подключить ReportNG для
генерации удобных отчетов. Для этого воспользуйтесь информацией с
официального сайта http://reportng.uncommons.org/ и следующей инструкцией:
https://solidsoft.wordpress.com/2011/01/23/better-looking-html-test-reports-for-
testng-with-reportng-maven-guide/

Примечания:
1. Логику сценария можно разбить на пару методов @Test и настроить цепочку
выполнения используя атрибут dependsOnMethods для данной аннотации.
2. Тестовый скрипт должен содержать проверки (assertions) и дополнительный
лог действий, который можно увидеть в отчете о прогоне тестов. Для удобства
логирование некоторых действий можно вынести в свою реализацию
слушателя WebDriverEventListener, речь о котором шла на прошлой лекции.
3. @DataProvider предназначен для передачи тестовых данных в скрипты.
Используйте данную аннотацию для передачи логина и пароля в процессе
авторизации.
4. @Parameters позволяет передавать параметры из testng.xml. Используйте
данную аннотацию для определения того, какой тип драйвера необходимо
поднять для теста (Chrome, Firefox или же Internet Explorer.)

Для доступа в Админ Панель используйте следующие данные:
Адрес: http://prestashop-automation.qatestlab.com.ua/admin147ajyvk0/
Логин: webinar.test@gmail.com
Пароль: Xcg7299bnSmMuRLp9ITw
Магазин доступен по адресу http://prestashop-automation.qatestlab.com.ua/```